想問下揸著白卡去數字團握手會可否排殘障人通道❓❓

想申請返張 😎😎